2017英雄聯盟世界大賽主題曲 周杰倫-英雄

今次真係好尷尬

擊殺 雙殺 三殺 Penta Kill

呢到真係

我寧願聽上年首IGNITE算

睇佢演唱會開場就唱呢首 仲要一堆cosplay擺pose

做乜撚野
歌又難聽 詞更加唔洗講
Riot收左幾多錢

老蕭個首仲好少少

可唔可以搵返Chrissy唱legends never die算數